【願手足們平安回家】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXLII

往死裡打
好波

又一件

大家小心

呢到笑到仆街 報應立即到

北角係咪超越左元朗

我心目中係荃灣被斬手足

No one has created more chances for Arsenal this season than Nicolas Pepe (6), despite the winger only starting two matches.

1

咁多人燈 驚死水貨

個2條私了片 正到
點解我遇唔到

抵啦

睇到扯左

可遇不可求

福健幫出黎搞笑

手足平安回家睇愛狗屈機

雲加

係斜路倒電油

We will be tied with City at 3rd place should we win today. Please do not let us down @Arsenal

84' THERE IT IS!!! EDDIE!!! EDDIE!!! EDDIE!!! GGGGGOOOOOOAAAAAALLLLLLL!!!! 0-1

FULL TIME: Two late goals from Eddie Nketiah and Mateusz Klich ensures #LUFC walk away with the three points. 0-2

Wenger tried to convince Ansu Fati to Arsenal in 2013

又贏

爺爺回家

班福建佬真係笑死me

你班撚樣上季+熱身賽係咁屌Nketiah

愛狗唔識教

yes

屌你老母福建佬

睇禾比豬波

2&b都值38m 真係善堂

👔 @UnaiEmery_

#WATARS

Ozil starts for #AFC

Ceballos, Ozil, Smith Rowe, Martinelli, Nelson, Willock, Chambers among the Arsenal travelling party today

wilson

📋 Today's team news...

〽️ @MesutOzil1088 makes first #PL start of the season
🇪🇸 @DaniCeballos46 returns to the starting XI
🇬🇦 @Aubameyang7 is joined in attack by Pepe 🇨🇮

#️⃣ #WATARS

元朗北角兩大垃圾區

垃圾地方

Leno, Maitland-Niles, Sokratis, Luiz, Kolasinac, Ceballos, Guendouzi, Xhaka, Ozil, Aubameyang, Pepe.

燒

屌拖仔又冇正選又用沙卡

搭多個荃灣

屌又有沙卡

Ceballos+Ozil+Pepe
有快翼同卡蘇既燒

Arsenal team to play Watford: Leno, Maitland-Niles, Sokratis, Luiz, Kolasinac, Ceballos, Guendouzi, Xhaka, Ozil, Aubameyang, Pepe.

Subs: Martinez, Chambers, Torreira, Saka, Willock, Nelson, Martinelli.

Watford team to play Arsenal: Foster, Femenia, Kabasele, Dawson, Holebas, Capoue, Hughes, Doucoure, Cleverley, Deulofeu, Gray.

Subs: Gomes, Janmaat, Mariappa, Foulquier, Chalobah, Sarr, Pereyra.

4312 or何妖左翼？

冇拖有Xhaka

屌你老母愛狗

屌拖又後備

冇黑b

應該進攻同防守就唔同
進攻就係左

點解雲加同愛狗都咁鍾意沙加條垃圾

坐bench嗰堆好後生

竟然有ozil

愛sir

我燒

出燒係ok 但係點解細爆拍揸卡

臭燒正選

夠靚仔

細梅連bench都冇得坐

愛華頓 有無興趣買埋 沙卡
還點咁鐘意垃圾

細爆今季暫時完勝殺卡啦

不嬲都冇
怪就怪自己唔躝

好唔慣無Deeney嘅屈仔

2和b都垃圾

買費沙未

應該細爆拍拖啦

幫我廠買哂禾你飛 爽到

最撚憎條撚樣

唔係垃圾咁簡單

送都唔住

沙卡拍施古臣

arsenal recycle bin

呢條友好撚勇武

燒定施巴踢右翼？

撚樣得嚟又幾勁

沙卡係咪日日都含愛sir條撚

仲有西咸都係專收我廠垃圾

我警告你你夠啦下

收嗲啦反雲狗！

托仔又後備

所以先黑人憎

條友好賤格

唔知係433燒左翼
定係442鑽羊比雙箭

個人唔睇好燒踢442鑽個鑽石尖

福建幫就福建幫啦勇武

歪

法比安打得幾好呀

好人好者改個公廁亮個名

入黎做咩死返去愛華頓

乜尻佩雷斯廢到彈鐘

要等拿卡傷左先有得出

原來愛記輸緊3:1

屌你老母 出完身汗 返到屋企 沖涼先

唔夠高唔用
而家關刀何妖正選都合理,但沙卡條撚樣

好人好者玩pes

442 鑽石陣？
得單邊翼

臭燒瘋狂傳波比比比單刀

今日無左膠 舒服幾多

拖真係走撚硬

上季完左都已經傳佢想返意甲

愛迷J緊2&b

我jer ryo蛇又關你事

jer夠未

我估羊比雙箭

回龍回龍回龍

羊帽子戲法啦
Fpl得22分

佢反你個渣卡喎=.=

我出名鍾意做架兩

搞咩

廢囉

隻比比廢既 睇死佢今場都破唔到處

炮台山有手足比狗打爆缸

渣卡躝啦

你唔係都迷沙咩

有燒沙 又嬴一場

收嗲啦死車狗！

卡巴路斯應該同制燒幾好夾

割左蓆好耐

比燒踢右翼，大隻佬要瘋狂上去助攻

奧燒

踢多半季 又同禾仔一樣幫愛記暖冷板

正常牙

岩啦

拖仔又冇份踼...

Alex Iwobi feels like he has found a "new home" at Everton following his Deadline Day move and talks about how he has adapted to Merseyside.

矮係原罪

可能愛狗見上季用到佢殘, 依家唔出咁多

短呢

都係，好彩我出名長

以家愛蛇玩緊當年巴塞個種技術形中場

爆爆=布斯基斯
卡巴=沙維
奧燒=小白

想問依加邊度搵acesteam
就快三個月冇睇波 reddit搵唔到link

個中場搶截力咁差
一定搶輸哂

唔打控球，奥燒又廢武功

Nketiah

我feel到依家wilock都排得前過拖

wilock勁撚到...

有冇link

佢將會係新一代契仔

唔係傷左咩

開盤 沙加會唔會輸12碼

我以為你想講沙卡=影帝

奧燒打作客

黃牌@1.01

沙卡=vv

小白

上唔上到第三就要睇沙卡會唔會自爆

禁區犯規輸12碼
後場傳失比人打反擊入波

是但中一樣

又送12碼

沙卡幾時走

仲有紅牌

托仔應該番意甲架啦1月

波都好傾既
炮台山手足比人打爆缸又唔講

啊！！！！！

可能嫌拖囝進攻唔夠好掛

今場應該後場傳失啦
上場柒左今場會收斂

倫敦作客OK

Thx

xhaka個位換做拖即刻fit哂

有無電話直播link

嫌拖唔夠大粒就真

要大粒簽大sam踢得喇

又41212 呢個西陣無試過踢到好波

可能係433燒踢翼呢

屌又渣架

零距離噴椒 屌佢老母

雙攻中

唔識用 求教學

睇佢d選擇都係like大粒工兵
雖然我記得拖係佢落order買

點解冇link

佢要 Nzonzi 喎 高層迫佢買

竟然有燒生

正常禁入去會有link
呢場唔知點解冇=.=
頭先睇愛狗有好多link

Footybite無link既...

想入gp

78637dab85e7948057165ad0c80b3db475dd9c3d

有燒已經算係咁
愛蛇 做法不完美， 但可接受，要改善

…

叫手足教你

阿仙奴客勝1.72倍

個陣拖係愛狗自己打去傾

屌電腦更新左半粒鐘仲未完點睇波

等睇沙卡派膠

臭燒

ozil
爭D唔記得隊中有呢個人

有冇人有線上link???

係咪xhaka擔正做廠長？

細爆先爆

燒成個道友咁

又咩陣黎..

迪路菲奥爆佢!

比比

Links plz

ANY LINK

Pepe屌

水貨躝啦

生活唯一既樂趣得返睇阿仙奴

THZ

大部分時間都係睇到谷撚氣

買Milik仲水

Press多d得唔得

雙重打擊

當笑話睇fit哂

贏波輸波都好
球場起碼係公正既
好過香港

作客真係廢到

leno二線龍

又可以長追對家

英超公正條毛
VAR準則一時一樣

佢俾D波都幾毒...作為隊友黎講...

邊個係隊長

叔

屌你xhaka傳俾佢

不嬲廢
冇期望過

屌，一去到阿叔度就甩

剛剛呢球
發現沙卡真係睇波架wor

關咩事
阿叔自己on9

覺得好荒謬但我駁唔到

死爆狗咁快回塘

xhaka

Leno 神save

又係AMN
屌波底

金剛棒

好lag

沙加d防守

俾人撳住屌

中場又慢又軟
屌

咩野閪波黎

今場靠leno

feel到好快輸突擊
中門大開咁

中場食左豬油
對正前冇波踢

對面條友逼得咁近阿叔身位咁差又夾硬傳
之後又係咁傳俾阿羊
又失控球

雷斯玩眼神防守?

on99

人地都射左幾球啦

用4312控球

差d 輸

叔又柒

居然係我地俾人迫

AMN

屌你老味射過門未

踢緊乜尻呀屌

十分鐘最少三球抵輸

垃圾防守

伯g打閘好過

阿記勁撚廢

nowe

俾榜尾禁住屌

睇愛狗d波真係好辛苦

奧燒成日沈得仲深過兩個前鋒

燒咁肯跑

AMN被撚

黃衫踢得仲似阿狗

比人禁撚住屌

你打閘好過amn

Ozil其實好撚勁

廿碼位經常空哂無人睇

幫榜尾起機

餓波

雲蛇返嚟未，我想睇住㩒屌然後輸反擊，都唔想一直睇住比人㩒屌咁輸

閪波

呀叔真係世界級垃圾

阿叔

阿叔真係好撚廢

細爆勁左 睇唔慣

我屌 amn踢乜春呀 完全亂鳩咁踢

禁區頂長期空置

細梅打閘

珍

Niles真係好廢

阿叔英冠料

阿叔快d躝啦

amn 坦 沙卡 垃圾防守

英甲

燒完全無建樹
請問大家係咪睇緊第二台？

呢下街場料啦

呀叔真係好撚廢

比比下場復出未

又要講
愛狗: 我寧願嬴5:4 都唔要嬴1:0

？

愛狗今季場場上半場都 0 SHOT
係咩玩法

比比鳥

比比鳥快d返黎好嗎

阿叔果邊次次都係放題

比比鳥come back plz

世界級攻中？

求順link

燒甩波肯追

半場神調動

右路放題

屌，好快輸
對面攻勢浪接浪
你垃圾阿打埋啲西波

踢緊果個係青蛙pepe黎？

第一場要熱身呀

想知阿叔乜水求教

西撚到，我睇香港直播好過

屌

到底何妖同渣ga做緊乜

amn

pepe

左右閘加防中都唔識防守
愛sir又係排鳩陣

amn，個樣成個阿叔咁

最廢果個

a15

細爆

燒好能廢

pepe 真係謝雲奴射術

pepe又唔中龍

屌你真係謝雲奴黎

個個救人手足比黑警行私刑打到爆頭
無曬心機

點解隊波成日咁撚慢同冇力

奧燒又比人逼兩逼就斷

2個爆炸頭典認...

細爆jed

2&b>>>>>>pepe

加埋西波

第一個籍口出現了

PePe

IWOBI都中左龍先

細爆勁能到

細爆cls

點解射術可以咁差 起碼中龍啦屌

細爆真係勁左好多 成個中場得佢似樣

其實人地踢開中中

Pepe堅水貨

靠羊好過

水貨

羊！！！！

auba

唔係佢個波向前傳都傳唔得喎

何妖踢成點，係咪可以躝

新謝雲奴

又係我交助攻

中到龍未Pepe

好彩

坦好波

Auba
射手

羊最近順到

高羊真係好夾

1:0

羊神射

羊

Suva

坦->羊

差D去左訓,好在睇到

一般啦

Now條反阿狗
入波唉咩撚專業d啦

扭完之後個腳多數7

Auba

1：0

Subs

-6足球

尻波都入

知我咩料未

學野啦pepe

禾地牙羊

不嬲個個都反阿狗

羊嘅射手觸角

好好J

Auba!!!!

又係屈羊cls

傻閪先反坦

AUBA Ggggoooaaalllll

Auba有d似第一風扇嘅感覺

又係羊救世

now e 洗唔洗慢咁多

扭到呀起碼

3分已袋

嘩羊

AUBA成場都唔撚掂過波 一掂就有

冇人讚坦克車既......

cls auba

咁都9？

邊個intercept返黎

如果係踢到第一風扇咁就好

條友反咗成場

pepe真係垃圾黎

羊算唔算係阿狗仆街仔之後最勁既正前

黑P玩左幾場加埋D表現 都唔及 阿羊一控一射

美羊好fit

錯Acc

根本羊應該踢正前

其他頂龍得水貨可以勉強爭下

屌你pepe水貨

鄭兆聰好似獌黎

n ben

c8啲鬥心都好j過燒

可唔可以收埋沙加
負作用

真

美羊勁到癲

太多仆街仔前鋒

羊弱隊殺手

auba
pepe就不嬲都咁垃圾

C8不嬲好j

Auba 靚波呀

唔明點解唔出拖

Pepe再冇貨交就真係水

有宇宙助攻皇先解放佢咋

唔係利咩?

好尷 拿一定要踢正前 變左羊踢左得返7成
但拿打正前又好撚勁 唔出好蝕

山鳩係咪踢過正前

一痾尿就入波

阿條右路閪到

仲廢過而家的ger b

第一風扇?

個期打山狗無雙

禁區之狐原本應該唔差,可惜...

普狗

羊..

驚佢無左射波信心

我燒差d助攻

同拿卡一樣咁勁

Ozil Cls

我燒靚助

燒放得靚

燒俾得太慢

反燒？

摩狗講得幾好 羊踢文尼個位都會狂入波
費明奴假九位做得好過拿卡

有ozil就係多依d

球波又係施巴搶返黎

隊長有冇掂過波

屙埋屎吧

但拿都係間唔中先勁
羊係場場鳩鳩下又入 威脅大好多

Ozil

其實呀叔想點撚樣

如果阿仙奴夠有錢
可以拿卡奧巴輪換正前
左邊整多隻真翼就屈到hihi

我燒：

唔撚掂波仲好，驚佢又失

阿叔做乜9

amn 真係廢到
梅屎飛天傳中

隻叔廢到...

掛住比比鳥

俾慢左成秒

燒好毐

叔打緊rugby?

冇畀人掂到應該啱啱好

阿叔踢得真係好撚閪

牙叔做乜鳩

我覺得叫nelson打閘都勁過牙叔

兩三場內出到

第一下就出啦喎

羊靠走位搵食穩定好多

呢家用燒就啱啦
一放個波俾前面兩個爆就夠掂

牙叔

阿叔落去踢U23 la

阿叔叫佢翻去英甲啦

niles到底係度做乜柒

比比鳥幾時返 阿叔0攻力

阿叔條撚樣

amn亂鳩踢架喎

叔我屌你老母

守力負數

兩場應該

amn 今場垃圾到

叔真係甩完又甩

還我贊狗

屌你呀叔

阿叔想甩幾多腳波先收手

比比下下企係到控

執左幾多呀叔既屎

雖然暫時奧燒還可以
但係你進攻可唔可以跑多幾步

叔又點阿
比比鳥幾時出得

差唔多次次猜到俾呀叔都甩

又傳失

其實都好擔心比比鳥踢唔起
屈速型但因傷休左全季

完全睇唔到阿叔有咩潛力

意識上係

我覺得古恩度斯好鍾意俾奧燒
上季一嚟已經係咁 下下都交俾奧斯爾

細爆爭跑

比比鳥識q攻

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

AMN仲要失幾多波...

實力上刀系

2&b

Push

又係叔

唔跑邊會有空位

愛蛇個樣 想點

燒踢法踢到50都得

有冇人有acestream link?

雷斯d長傳係幾準

各有強嘅地方啦

迷叔都係咁講，比狗復出之後唔該掟佢落u23雪下，依家咁完全唔掂

呀叔留後守下，咪上去斷波

pish

個波去到阿叔到就會失

livesport

屌你老母阿叔柒夠未

腳軟

迷叔仲衰過迷禾b

施巴護波真係唔錯

ozil腳軟

sorry尋晚扑咗3次腳仔軟

世界級？

Pepe？

尋晚打到四五點啦肯定

Pepe?

謝雲奴confirmed

佢老婆好撚正

屁屁攞到就發喇...

Pepe

愛狗教左啲乜撚嘢出黎

pepe 我屌你老母

Pepe踢得幾好
唔會鳩扭 肯走位
係埋門

有燒多番好多直線波

d轉身勁能到

呢球臭燒比後咗啦

PePe條垃圾

水貨pepe

還我伊禾比！！！！！！

還我2b

PEPE真係on99

好有卡蘇

燒比得唔夠力

比狗隻腳同墓臭牠有咩分別

唔好淨pish
Copy 去所有你有得po既位
所有有social media 到

比比鳥快啲返黎牙叔好撚廢

Pepe控好d就單刀

謝雲奴係咪上咗比比身呀屌

睇牙叔啲推進仲勁過pepe

呢球俾得咁屎pepe仲保得住個波咪算係咁

屌你老母阿叔該出唔出踢閘踢到你咁痴波

C8 堅勁

了兩下都了唔到

我燒！！！！

里爾出品既黑人 必屬佳品

pepe amn

叔good try

奧燒 質素

比比廢到
買迪路菲奧好過啦

再黎

燒回魂

0:2

反燒輸了

咁都有60%控球？

2：0

係我靚交比阿叔呀

amn除左識控兩腳之外仲有咩係ok?

燒b返來了

ozil靚撚到

Pepe加油！

羊真係腳風順

但燒

羊兩球

贏ozil

臭燒靚到仆街

跑

Auba 整場大四喜

燒狗上左身?

唔反燒了

燒d class真係冇得傾

燒弱隊殺手

唔洗還 係愛記慢慢坐

羊刷數據

OZIL

Fpl
Auba救全家

PEPE快啲證明自己啦

助功

I m Back

燒勁到

Auba！

樓上仲咪有人屌牙叔
百屌成才

好掛住燒呢d波

反羊反燒

而家ger b勁過佢

奧燒爽到 球球都有威脅

又燈

羊！

重味入到波

好波 繼續屌

勤力

反燒末日

靚撚到

無laca順咗

反燒啞撚哂

反燒又輸

希望pepe入球升機

tap in 之鬼

綠葉拉邊插入

燒好撚癲個直線

兩閘助攻

得罪講句呢球喺個個位細爆都比到球直線啦

牙羊真係 希古恩黎 大賽少球入

燒又中pass to assist
似乎係愛蛇體系既定位了

會然ger b都勁過條黑鬼喇

pepe廢

羊2比0

已經冇人記得AMN先係ASSIST o個個

文傑

美羊勁撚到

真的 笑4

賣pepe ok?

燒根本勁，dllm

臭燒pre assist

Cap not

pepe堅係廢

燒羊刷弱隊

呢球久違嘅阿仙奴味道

施巴同藍c其實工作幾似

唔出拖我都仲係好嬲
不過要俾返credit愛狗出燒

咁佢比到未

差8球第2

換2&b ok?

FPL 不嬲羊隊長

C8差少少

燒眼界好屈

有奧燒30分鐘已經可以定勝局

眼大睇四方

watford真係降硬班

屌pepe

mc GD 10
我地贏2:0先GD 2

今場客勝1.88真係送錢

燒真心今晚好肯跑 跑好多快攻

順景就係

Pepe水到
屌

PePe我屌你老母

上場對熱狗嗰球仲靚

黑b

屠殺賤種屈

笑左

旁述笑鳩呀叔唔識防守

應該要讚係牙叔走位時機靚

比比控第一腳波廢撚過禾確特

主埸對阿仙奴都踢成咁

謝雲奴勁好多

明顯唔慣個節奏
以為可以慢慢黎

細爆 做埋沙加自爆 要屌了

細爆入完國家隊short咗?

Pepe amn都無咩自信
沙隊長呢

依條垃圾

細爆今日on99

呢隻熱狗識閪波咩
反乜鳩都成才 成個連燈仔咁

反燒去曬邊

反燒

燒有態係勁嘅
不過經常感冒

迷細爆 除左弱智仲有咩人

amn真係好撚廢 比人撚到仆佳

變返廢爆

屌你 咁開波真係笑話

Pepe好水呀屌

上幾場你潛咁水？

又發癲

奧燒俾 施巴扭 兩隻跑狗是但一隻邊路快放 中路入波

除左呢球成晚都踢得好wo 頭十幾分鐘得佢正路

衝出黎7

不嬲比比鳥做開嘅嘢
牙叔居然都做到

燒唔比人盯住 可以係禁區遊走就會上身

依下就算 長期企位柒先難頂

點解同上場差咁遠

就係講緊阿叔都現到個個位等你 踢職業嘅個個都比到啦

好彩
屌

咪燈

Ok
0:11 完場

細爆又係咁

阿叔今日柒到on999

Emeryball

其實岩岩都踢得幾sharp

爆狗做乜咁快回塘

唔想再copy果句

細爆身體真係差啲

多左施巴幫佢 無俾人睇到咁實
踢得輕鬆左

無話錯喎

但又執個assist

我場場屌 淨係踢2場好波都迷？

爆同殺卡係咪要鬧派膠？

入國家隊之後日日打飛機叫雞啦肯定

被爆佢係咁撚

有拖仔就仲正

冇人迷...

比比係新謝雲奴定係新禾確特

唔洗返後拎波佢易踢好多

林狗愛將躝埋就完美

謝雲奴

對閘今日都有助攻
想像唔到比比鳥T仔踢既話

完半場前輸一球
劇本

仲未完？

2隻閘都有助攻

都係忍唔住

亞視露股多家性奴捧熱奪冠獨裁面癱零演技撈極唔起五線暗星

Pepe 過人堅勁

但踢咁多場射咁多腳連負碌波都入唔到
奧巴同拿卡呢d就算冇態都周不時入到下波

唔敢買呢場

比對方

新謝雲奴入波未

唔換沙隊就半場拖換細爆睇下

其實唔明點會唔簽丹尼爾艾維斯
啱晒踢法
西維爾時又夾過愛狗

仲想佢第一季入到十球

雷斯唔爆係幾穩

我唔爆都好穩

Pepe呢場連過人都冇

有冇人見到何妖成日轉圈，驚佢會暈

仲有33場 一場一球啦

謝雲奴
禾確特都入到十幾球

可唔可以要返禾b

雷斯呢下勁

走場狗咪又係一樣

新辛洛高

卡叔feel

食左朱古力，血糖夠唔會暈

禾仔禁區finishing 唔差

愛狗13年先教西維爾

新iwobi先真

熱身賽四球

2&b>>>>>>Walcott >>>>>>>Pepe

好呀 前面縮返入中間
等兩閘上呀攻

何妖同臭燒一前一後 一個上前一個就返後

轉得多過格衰，好似唔轉就唔識踢咁

2&b都有7-8球啦

我子射波勁過佢啦

叔想點

佢就係會爆先唔穩

amn又失...

蘋果cwb有個阿狗

阿叔個控定靚到

早幾年藍斯都係咁

走場係後場傳踢波我都心驚膽跳

柒到

美羊 回防仲快過奧燒

呀叔垃圾到

8000萬今場入到波未

雷斯=控球後衛

牙叔吊你老母

比比鳥幾時回歸

有咩偉論

p牌仔仲有面上水

Most goals in the Premier League since Pierre-Emerick Aubameyang's debut in February 2018:

🇪🇬 Mohamed Salah (39)
🇬🇦 Pierre-Emerick Aubameyang (37)
🇦🇷 Sergio Aguero (32)

At the double against Watford.

pepe雖然冇入波但係起碼唔會係前場扭失先
以前成日都話要個扭波突破撚
家陣有
又要人地入埋波

唔知上半波失波劇本會係阿叔定沙卡定雷斯自爆呢

屌你阿叔

但係呢招嘅過人成功率都唔差

黃牌

72m呀成

大拿拿80m要求高啲好合理

k31

Xhaka

太多ching唔抵得我地文傑高大威猛

今日做到雙閘齊飛

第二球goal 傳左20次

幾多錢先可以買到個前場唔會扭失又入到波既人

依家80m = 以前廿幾m

我就冇乜要求拿卡第一季都要時間適應

呢半場又係然球員質素
愛狗教個體系廢到

幾驚沙卡推落去

屌奶星啦
淨係扭波依和比都得啦

阿叔場場派膠
比比鳥最廢個段時間都未去到咁廢

廢既程度拍得住贊堅信

沙卡睇住個波過左自己都唔追...

薩卡好撚廢

次次控完第一腳成日要修正
岩岩控好少少就單刀啦

些仔個咩泰雲尼20m做咩仲唔出

比少少錢幫個細路醫好侏儒病就得

仲有球劏穿晒比pepe, 但pepe拎得柒搞到冇左個半單刀

打交！！

80m買迪路菲奧好過啦

起碼40m喺年齡度

迪路飛奧同Pepe邊個爆發力勁啲

沙拿又咪踢勁多球先入
但起碼入到 我屌呢幾場射咁球射到咁

Pepe打返原本個位置應該會好啲

其實而家100分好岩用

gervinho Pepe 雙翼齊飛應該幾好睇

亞xxxx星

2wb過人成功率邊有咁高

打佢!!打佢!!

爆佢

打強隊有咁勁先講野

奧燒勸交勁hea

傷牙 就出黎

傷

幾驚 沙卡 岩岩果下輸12m

細爆有火

雷斯和事佬

而家重傷完廢到癲

牙羊打強隊都唔sick入波啦

沙加主動勸

細爆勇武

luiz

細爆 勇武

佢又幾醒 收制

我燒食花生

咁都打

細爆撐手足

屌老虎淨係識帶波爆

講左d乜野

真
都唔知踢咩春
雙閘齊飛
高普哥狗都做到
但係愛狗中前場球員的進攻戰術真係唔知做咩9

佢個啲把握力咁廢，強隊邊有咁多機會比佢射

做個樣啫 打都冇所謂啦

pepe咁都無事

再輸12m 佢老母真係唔得閒

細爆：屌你臭燒愛狗都唔敢恰我

嗰球其實比後左

佢又傷左?

救人食牌

細爆是咪要做隊長了

我老豆都未打過我！

Owen Hargreaves: "I was speaking to Danny Welbeck, I saw him [just now], and he said what a brilliant coach Unai Emery is. He said he couldn't believe how talented a coach he was."

細爆個種勇武
要做隊長了

勇武爆

細爆 = 新韋舒亞，打交

開拖

好過林狗愛將

屌，還我fa cup決賽
狼隊有力贏鏝

he hit my face 個 唇語 咁似

There were 20 passes in the build-up to Pierre-Emerick Aubameyang’s second goal against Watford, the longest passing sequence leading to a goal in the Premier League so far this season. [@premierleague] #afc

Pepe屎波又撩交打，正一街場阿叔

唔食牌就perfect

pepe咁快其實直頭唔洗俾到腳波
咁樣哂左佢速度

俾得衰到咁仲屌pepe

好驚罰走david luiz

pepe動作唔好

無默契

ger佬 托柒 pepe
禾b

波又入唔到 交又打唔贏

82M 幾場都係咁既表現

識救人先

咁都打交

⋯⋯

喺到反燒會比人屌

衝衝子細爆

I was speaking to Danny Welbeck, I saw him [just now], and he said he is as injury-prone as me

又有左膠勸交

好在佢後腳俾篤返俾何妖

使唔使加件神丹係後面

係中間推下背就算

你轉左攻擊對像

勇武細爆幫Pepe出頭

Pepe反而無事

有welbz feel
kick下kick下個波總會撞番落佢度

沙卡有一幕好撚似牙朗

對燒黎講 作客有表現已經好大進步

支持私了

屁屁 個毒撚格竟然撩9人
之後極速笠水

阿叔除左個助攻成個半場仲有乜貢獻

細爆最後比幾個高佬圍

Ching你係咪認錯人

細爆勇武派手足

pepe撩鳩人先喎

林狗對達子嘅恨深啲，定對沙狗嘅愛深啲

其實上兩場有d take-on/dribble幾勁
但呢個半場廢閪咁

佢控到都夠做啦

根杜斯真勇武

但係拖係高層叫佢買

比著ger佬打交就紅牌左

阻膠

如果唔係以前點叫X朗，係依家冇人叫

不被捕

D人以為打機
傳左之後個前鋒禁實R1跑就單刀

冇縮到 真勇武

細爆好波

Pepe 通渠 扭波 真心勁

上半場又通左下

快d成熟就好...

燒球直線

劇本：Xhaka踢全場，T11換細爆

連續兩場都勇武
變返以前班爛仔了

廢閪都有人吹奏？

一定係啞仔達
唔係佢 我明尼同爺爺一早拎左英超

細爆真阿

同米歷克同類型，大賽腳軟

2&b 勁撚到

迷叔黨又贏 又助攻了

當lord賓係死?

突破點得我燒

鑽叫佢買

曲線反秕

年輕人

叫沙爆算

其實大家要睇番pepe既存在令尾羊多左空間發揮
可以專心tapin

2018-19 season

+40M換左件非青訓,仲要老d既翼

你識閪波咩 迷雲

控到一推都無人追到啦
可惜控唔完美

佢其實一路都係兼職打閘
又唔洗預佢可以踢到比比鳥咁

細爆如果係香港人應該出左麻包袋

Ian Wright就嚟j撚到出血

屌咪撚貼柒頭比啲stat啦

你呢句同我講既有咩分別
XHAKA既存在令細爆今季多左空間發揮

唔覺得佢中場爭到位

好多球証成日認錯阿啲球員

換施巴/燒擺明

本來中場，不過依家個個諗起佢都係打閘

以前爺爺u型傳球係喺三閘線禁區頂附近
愛狗教波係喺中場線u型傳球

隔離c8會搵黑社會黎

英超第一閘

細爆：蝦我法語幫兄弟

y not both

炸死晒佢地

Mk入波

炒愛狗搵啞仔頂你o唔ok

都係廢西

班中後場好撚爛仔

roma最識用阿仙奴棄將

打中場佢又冇咩優點 Willock仲勤力過佢 又有大步推

愛蛇都唔記得佢係中場 唔係點會唔買番個右閘

水貨踢咗幾場有冇中過龍？